神燈燒山

林鄭昨日會見一批政商界代表。報道指出，林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

報道指出，林鄭在會上稱中央曾派出中間人向她了解狀態，她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

燒山好野

真係好燈
燒山唔該毒啞自己啦

又燈。。
屌佢老母

第三

燒山快撚啲死/中風！

腐敗 官官相衞

佢唔落台住仲好啦
建制家陣亂哂陣腳

燒山快啲祝自己長命百歲

屌你老母燒山可唔可以講少幾句

啲食屎狗

佢有排都未死
係咪想連任啊

燒山好野

你個名...